藍絲親戚：咁撚唔妥政府，就咪撚要政府啲福利，咪撚用政府啲資源

點拆

支持取消生果金

膠都廢事比
政府啲福利資源係黎自納稅人 港共只不過係幫手管理同分配

咁撚唔鍾意民主，你咪撚去投票

taxtation is theft

好似我個藍絲同事，話d人做政府工反政府，住公屋反政府我都唔識駁

D資源又唔係政府擁有 更加唔係藍屍廢老支那豬既
想拎就拎 有問題?

政府放棄我e代人，咁我可唔可以唔交稅

你俾錢我即做美國人

On 9藍絲
唔洗理佢啦

駁佢老尾
政府唔做呢d野就執撚左佢

咁係你戇鳩
公帑一向都係來自人民稅收, 幾時係屬於政府?

政府咁撚唔妥暴徒, 就咪撚收暴徒啲稅啦

唔交稅咪唔拎囉 睇下邊個死

政府只係管理者
市民先係擁有者

依家就係屌緊佢地派福利派到亂晒龍
我就係多多都要先要反個政府

啲稅個個都有份比架
政府咁唔滿意示威者，比返晒啲稅人呀笨

唔妥政府先要食窮佢

任何有效方法搞死都做

吹咩

咁撚唔滿意唔好收稅囉 唔收我就唔拎

啲資源政府自己變出嚟？

琴日收到封綠色信

佢以為政府錢係無中生有
就算全世界終身免交稅，地皮都係人民授權政府先可以擁有

d錢我架，屌你!
用呢句應佢

唔洗交稅咪唔反

弱智先唔識拆

佢唔收稅 我唔拎 win win ok?

有交稅屌下政府都唔得？

又真係無乜福利拎過

係咪可以唔交税啊？正

你同事?

唔滿意我既咪唔好要我交稅囉

正解

少數派

啲稅我交架

政府咁唔妥反送中嘅香港人，就咪𨶙借稅收問香港人攞錢

草船借箭讀過未呀樓豬

痴撚線，當政府係你老豆啊？依家岀零用錢俾我啊？
政府權力嚟自人民，我係政府個老細啊屌

政府咁唔妥抗爭者就咪收佢地啲稅啦。
警察咁唔妥抗爭者就咪收佢地啲差餉啦。

有乜撚野福利？ 有乜撚野資源？
樣樣我都有俾錢交稅

on9，咁外國嘅公務員點算，共和黨上台就要支持共和黨，民主黨上台就要支持民主黨。咁公務員唔駛投票啦，每次投票自動比執政黨得啦。

onl79 政府資源係市民架
咁都要幫你拆?

咁係唔係即係唔會犯法?
邊度可以比呢d人買槍?

一巴打爆佢

啲錢係我地俾
係200百萬人架
On9

冇咩好駁
大家的價值觀唔同
對付呢d反民主 反自由 支持獨裁 支持暴力的人就應該用佢地支持的規則對付佢地
即係獅鳥

政府收入來自於我
咁我係唔係唔駛交稅

咩撚野福利 我有交稅

唔拎係咪唔洗交税講到d錢變出黎咁

政府出人民嘅糧又反人民

敵人資源梗係要用盡

做政府工係服務香港市民
係香港市民出糧俾你
唔係香港政府
佢都冇黎常識

再者
香港政府服務市民係佢既本份
市民屌柒香港政府係市民既權利+義務

香港市民可以屌柒香港政府
但係香港政府唔可以屌柒香港市民
莊閒都未識分
孟子曰：「民為貴，社稷次之，君為輕」
問佢識唔識
唔識就唔好叫自己做中國人

咁唔好交稅

敵人派錢比你點解唔拎?

真
食咗背脊骨落嘛

咁唔交稅lu

你無份比錢？你唔使交稅？

打著紅旗反紅旗

拎政府福利同鬧政府冇任何衝突
拎福利黎反政府都仲得呀

佢啲福利都係市民比，我地唔使比咪唔用

政府係管理者 唔係擁有者 唔通做特首就可以拎晒你地稅收放入自己銀包咩

可唔可以唔交稅

腦細屌完班細 班細就唔洗做

咁撚唔妥市民，就咪撚要市民交稅

做政府工點解唔可以反政府? 佢比錢我係做合約入面寫既野同job duties,我反政府唔係反份合約呀。

公屋係殖民地政府政策，關而家個政府乜事?

我無撚交稅？ dllm

你冇交稅？問人點駁

做得唔好咪反
一定要支持？
佢叫你食屎你係咪都支持？
反唔反同資源無關

納稅人既錢點解要妥協

依家無交稅？出糧俾你唔撚洗做？

其實你真係好廢

咁叫點拆
咁撚戇鳩嘅嘢都唔識駁?
已經特登畀埋位你入
依家唔使交稅?

我交左稅架屌你老母

咁撚唔妥黃絲，百佳/屈臣氏有咩大減價都唔好幫襯，做小生意既唔好要誠哥派個筆錢

同牠講，又要我d税，又要我唔拎福利。係你d on9先會講埋呢d野。。

咁撚唔妥人地，就咪撚理人地妥唔妥政府

咁藍絲廢佬又用黃絲納既稅？ 又睇黃絲醫護？
我地有份養政府架 政府d 錢自己印架？？
講到政府福利係政府施捨咁 d藍絲硬係有種奴隸心態

所以都係收cash好

屌你咩！！幫佢老味咩！？
只係人類社會需要一個叫做政府嘅組織
咁唔好彩係佢地做

你冇份交稅
我有份架
屌你老母

佢將”政府”呢張野人物化左
送兩本政哲書比佢仲好啦

政府係可以做得更好，以家太垃圾

係咪應該叫政府咁撚抱炮唔好收黃屍稅？

從來冇幫手管理只係打劫小市民然後分贓俾同黨

I
PAIDDDDDDDDD
TAAAAAAAXXXXXXXXXXXX

用呢個邏輯我係咪可以唔交稅養你班廢老？

回敬佢, 關LL事呀DLLMGCFH

問下你啲親戚有無份交稅先啦 自己交既稅自己食返有咩問題

岩

政府收市民錢
唔應該同市民作對

吗9唔鐘意美國，咪能用電腦/手機啦

講到政府福利係施捨你咁，明明佢啲「福利」係用緊我納嘅稅，我只係拎返我應得嘅

做得唔好就要反架啦屌

政府d 資源我有份
我納好很多稅

佢kai㗎?!
講到啲錢係政府嘅, 而家施捨俾人民咁

唔洗我交稅咪唔撚用囉屌你老母

cls 咁叫政府唔好收我稅先唔好？

我唔妥政府係咪可以唔交稅？

主權在民

咁咪show番呢民建聯不滿/抗議政府啲福利政策既報導出黎，話民建聯真係唔應該，你係咪咁話呀

政府只係一個單位
入面既人係我地香港人請用錢請返黎
換句話講 所有政策都係需要有香港市民授權同埋支持先郁得

福利係香港人換人幫手分配
而唔係正苦派比香港人

正苦入面所有人所出既糧只係資產轉移
並無任何經濟貢獻

就係唔鐘意佢，先要狂搶佢資源食窮佢

唔洗交稅？

第一，政府啲錢來自立稅人
第二，下次有人屌你未立過稅或人工唔高未交過稅，屌翻佢轉頭，話佢唔識野，因為政府高地價政策，令租金增加而貨品加價變相政府間接收稅

藍絲連呢啲basic knowledge 都唔知

佢唔駛我交稅先講啦

交完稅屌下都唔得？

唔洗交稅咪唔洗福利囉宜家我地被迫交稅換啲垃圾福利,直頭係強買強賣

梁天琦本民前， 次次蛇齋餅粽都食到打包食窮支共你我有責

咁撚唔妥黃絲, 唔好收佢地稅呀

人人都有交稅
依d唔係政府豪畀我地
係佢老奉要畀㗎

藍絲腦袋係咪覺得打政府工用政府福利
就算個政府貪污殺人都可以隻眼開隻眼閉？

佢老母個閪 薪俸稅我仲要預交呀 福利又唔見佢預比我wo

其實都岩呀 如果個撚個唔滿意可以唔交稅 咁最好各不相干

咁唔妥外國,唔好過聖誕LO,唔好去日本,唔好用IPHONE

你咁唔妥我哋就咪撚留係香港啦 香港十個有九個都黃 返支那啦你

去稅局抗議就唔使交稅

係咪唔洗交稅先？
政府宣布唔洗交稅 我咪唔用

咁係咪可以唔交稅？

咁係咪可以唔交稅先？

奴隸思想係咁

同佢講支持一國一制

啲錢係來自納稅人，即係市民既錢
如果唔係，咩叫公僕
政府係服務人民，唔係自把自為

講左咁多次都仲有人問呢啲白痴問題

再自己回自己 請問我地有乜福利

啲資源唔係政府嫁 邊個交稅比佢啊

咁唔撚鍾意黃絲，咪撚問我攞家用

你真係廢到返入你老母個閪度啦不如

政府咁唔妥市民就咪收稅啦，搵班popo迫人做奴隸重想屌返人換頭

哩啲福利政策港英留低㗎喎
你咁鍾意啲福利又唔見你嗰陣永續港英？

政府d錢咪又係納稅人黎 最強黃絲加納税人李嘉誠都未出聲 佢出咩聲姐

佢地應該交稅當交保護費
唔交保護費比政府搞咪抵死
交保護費係責任

可惜港共亂洗錢
例如明日大愚，高鐵，港珠澳大橋

我前排行過山，見到港珠澳大橋冇咩車用
好浪費呀

福利我係憑自己本事攞，點解唔攞得？
藍絲

加重稅 淨係d藍絲俾晒d 狗既ot錢同埋林奠d人工囉

咁唔鐘意西方唔好用人地所有發明。

咁撚唔妥黃絲
咪撚攞家用

藍絲真係豬，唔係扮
佢係咪忘記左自己要交稅

政府啲錢係來自納稅人，即係市民既錢
公務員=公僕
政府係服務人民，唔係自把自為

呢個真 等對家少1票

稅係邊度黎

政府可以唔交稅我咪唔用

啲福利係我有份俾錢 你就唔好要

我唔鐘意政府但我做政府 吹撚漲呀傻閪

唔妥嘅係政府其他嘢 唔係佢嘅福利 有咩問題？

點拆？ 都咁唔滿意滿意政府，做乜仲要交稅？唔滿意政府的人，唔應該要交稅。

屌，唔洗交稅呀

其實我都唔知拎過政府D咩福利...

但你唔認同呢個政府
點解會接受呢個政府所分派既資源?

所以話藍屍智障唔係無原因

同樣地 政府咁唔妥我地 唔好要我地d稅呀

叫佢同老闆話，咁唔鐘意啲啲員工成日鬧，唔好要啲員工囉。
屌你老母！我地先係社會老闆呀！

唔妥政府係要推翻佢 換人做
拎返曬啲資源 福利有幾多拎幾多
從來政府都係用嚟服務人民 唔係管治人民

你打份工都唔會老細叫你做咩就做咩啦仲要政府係打緊市民工 收市民錢

咁係咪黃絲唔洗比稅
啲稅藍絲比哂先 係我就唔用囉

呢d咁撚垃圾既問題都難到你 你都好撚蠢

區議會已經係一個答案

剩係一句 政府咁撚腐敗 後生唔去搶個位返黎 唔撚通比藍絲繼續做爛市？

政府啲資源天跌落黎？我當真係天跌落黎果班垃圾憑乜野去做分配？

咁可唔可以唔交稅呀

唔交稅囉咁

政府用納稅人錢反納稅人
叫藍絲解釋

咪又係要交稅

其實係咪問緊每年幾千億稅收可以點施政?
香港稅收係多到搞哂全套民生津貼搞埋過千億大白象工程每年都仲有幾百億剩喎
搵個正正常常既人治港唔得係要揀個敗家女?

地、錢、人全是我們給的，藍絲咁愛政府咁俾埋我個份稅，幫我出埋黑警份糧，咁我就唔要福利啦

On9，哩啲冇腦言論拆黎做咩。
家陣我交稅養政府養高官，用福利係應份。

就係亂用我啲錢去買催淚彈射尻我

咁咪同佢講 港共咪撚叫我比稅

姐係好似放左舊錢係銀行，但你唔滿意啲息
銀行就同你講咁唔妥我嘅，就咪要我啲優惠，咪要我啲資源
如果咁樣佢覺得ok然後真係就咁走左去咩都唔攞嘅咪得囉

奴才心態

我哋先係政府既主人

我又要反政府 , 又要福利 , 吹咩

推依個

資源分配同福利政策都唔係哩屆政府先定出嚟㗎喎
我認同過去某啲政策唔等同認同哩屆政府喎

無錯 政府應該係人民公僕 係我地既下屬

咁係咪可以唔洗交稅？

依家邊個係主邊個係僕

主人唔妥個僕人呀依家

係呢隻重扎住條辮既奴

On9
啲錢我應得

點解要交稅

稅係政府變岀嚟？

公帑係由人民而來

政府唔妥人民，就咪叫人民交稅

咁係咪可以唔交稅

咁唔撚鐘意係咪唔撚洗交稅呀

佢連政府嘅功能係資源再分配都唔知
同佢講閪咩

撚有福利

係唔係黃絲唔使交稅？

就係唔妥先要攞多d，一蚊都唔會比佢慳

搬晒去離島住未？

: 你坐住咗個腦呀? 政府啲錢邊度嚟呀? 天跌落嚟呀? 啲錢我有份架
佢做得閪 我就屌
你仲係度講埋啲閪話 我屌撚埋你添呀

推

咁我係咪唔洗交稅
唔洗交強姦金？

之前同屋企人嘈，佢地都係咁屌9我。之後我咪答返佢地咁唔妥美國佬，日本仔啲野唔好撚用，扔哂佢地啲野囉。因為屋企人睇啲電視要用wifi連，所以我扔撚左個wifi（成家除左我個個都唔識呢啲野），之後佢地就即刻問點解冇電視睇，我話美國佬啲野唔好撚用嘛，你地咁憎美國，而家呢間屋政府嘛我就搬出去住，事後係fd屋企住左幾日，佢地就不斷叫我返去

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

作為黃絲 我交稅果幾蚊 你班死老野咪撚攞呀

佢戇鳩架？我有交稅架，用政府福利好合理

咁係咪可以唔交稅？

同埋點解唔係唔妥政府，就要佢地班仆街落台?
佢地係公僕，服務人民。福利係應份。
藍絲狗永遠都係當自己係奴隸先會咁諗。以為係施捨。
你叫佢地返大灣區做狗做乞兒啦。

做政府工就真係serve政府咩
serve市民咋

政府唔駛我交稅養廢老藍絲，我一定唔攞佢資源，

咪係 點解有連登仔咁撚蠢 咁都唔撚識駁
你老豆養你係咪代表佢強姦你都唔可以鬧佢啊
OnL99 咁蠢既人都有

你叫佢理解吓政府啲錢點嚟先喇

政府咩都啱既
聽日取消生果金
所有資產收歸國有你係咪都支持

佢路洗我交稅我一定制

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

痴線 就係唔妥個政府先拎晒啲資源 老虎蟹都拎晒佢唔流比啲藍絲同蝗蟲

係咪唔使交稅？

而家係要攞撚返屬於香港人既資源
拉你老母閪政府落台呀

唔撚妥我地呀?
返大陸醫肺炎啦

問佢乜野係政府

咁我係咪唔洗交稅？

從天而降的稅

完全正解
就係唔撚妥政府先要盡用佢地啲錢呀嘛
個政府咁仆街邊個得閒同佢地打君子交

覺得銀行做得唔好，就唔好攞返銀行嘅存款。

有交稅

唔洗交稅未唔要囉

咁唔鍾意自由 去坐監囉

咁唔鐘意示威者唔好收佢地啲稅囉

咪話佢支那狗心態，正常民主社會係用選舉就推翻到政府

咁係咪可以唔交稅?

張家輝為人師表呀？

唔撚洗我交稅我咪唔撚要政府啲福利囉

同埋政府有咩福利比左我呀屌你老母

但你係唔認同政府,唔係政府某D政策
以呢度而言,我唔覺呢度D人會認同林鄭既任何政策
再者,個政府係唔民主既,佢做既任何野都係唔民主冇民意授權過架啦
呢個唔係呢度一直以黎既共識咩?

反美就唔好用Facebook youtube同iphone

有咩福利益過我

唔撚洗交稅咪唔撚拎囉
再講有咩福利拎到

住私樓 睇私家醫生 無拎綜援 未夠65歲

請說明我用咗啲咩政府福利

唔洗交稅一定唔攞你
Btw 真心唔知自己有咩福利

我想話年輕人根本都冇受惠於政府，根本唔存左要/唔撚要既問題！

其實佢地知唔知所謂政府嘅資源係屬於人民，政府只係人民授權政府去有效管理資源，當政府垃撚府只係中飽私囊嘅時候，人民當然有權利同義務去推翻佢

唔比錢政府既話，我沒問題

咁咪支持，可以點

咁撚唔妥示威者，就咪撚要示威者嘅稅，咪撚用示威者嘅資源。

咁我唔妥政府係未可以唔交稅

一句我鐘意吹咩駁撚咩，咁撚支持正苦唔撚去幫黑警吊幫黑警捉賊，抄牌la份糧唔撚去交稅，唔撚去做正苦工吊你

搵食ja

咁我唔用政府福利 係咪可以唔交稅呀

唔閪駛我交稅我咪唔攞囉

咁我係咪唔使交稅先

因為
我們認為下面這些真理是不證自明的：人人生而平等，造物主賦予他們若干不可剝奪的權利，其中包括生命權、自由權和追求幸福的權利。為了保障這些權利，人們才在他們之間建立政府，而政府之正當權力，則來自被統治者的同意。任何形式的政府，只要破壞上述目的，人民就有權利改變或廢除它，並建立新政府

美國獨立宣言 1776年

我就係要拎仲要拎到盡呀，吹咩，嬲嬲豬呀

咁唔鐘意黃絲 咪收+x哥d 稅

有份交稅架 屌你老母
唔妥你老師係咪唔返學？
唔妥黑警係咪要隊死佢？ 膠post 拉

我依家係反現今政府，你講嘅公屋乜乜乜，係之前政府做落

好似係廢老同新港人拎得最多褔利

正想咁講

好
唔用
唔交稅

唔准你咁話黑警㗎出巿民交嘅稅打香港市民

點拆？
屌你老母我唔交稅撚有呢啲福利呀。政府啲錢變出嚟架？

咁政府咪撚問我地攞錢囉

如果冇呢 收入免稅完唔駛交呢

唔攞系咪可以反政府？
福利是市民納稅的 不屬政府的 他只是管理的
我攞福利 唔代表我同意政府的管理
就算我比錢食飯 唔好食都可以出聲 再食唔食係另一件事

咁撚唔鐘意民主，返武漢啦

我就係唔妥福利得咁少
你仲要我唔拎福利？
畀啲logic ok?

除左減稅我真係唔覺有咩福利係我享受

唔妥還唔妥
拎資源還拎資源
有人比錢我洗我都唔洗 有冇咁on9既人

佢比得唔夠我 我先作反
你老細出小糧比你
同你講「係咁多架啦 夠薑唔好要」
咁你真係唔要？

咁唔妥青年人唔好要人讓座，唔好叫青年人養，唔好交稅畀青年人拎福利。

覆佢 係咪可以唔交稅

我鐘意霸住個位唔俾你班藍屍狗做啊吹咩
我有能力考到入去你班狗得咩

隔離屋個IO屌個老豆屌到全層都聽到

呢個講法，前提係“政府養育左市民”。

但明明係市民交稅、土地權養育政府，所以應該係：政府如果服務唔到市民，就咪撚收稅、咪撚賣地先啱。

你咁支持政府 咁你填左器官捐贈卡未戒咗煙未申請左海葬未？同藍絲講嘢唔使太過認真因為佢哋根本就冇腦，有邊個有着數唔攞㗎，試下黃店依家攞盒口罩去派， 呢啲廢老隨時排幾轉

草船借箭

政府權力來自人民
你親戚仲生活係皇帝制？

我真係冇用到
冇資格攞

個政府我地有份揀
政府唔係為人民服務
邊個出糧比政府
政府派錢比我 但佢有野做得唔好 都要聽哂佢話
呢d奴隸黎 唔撚係人
香港大撚把甘願做奴隸既人 仲好意思話人

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

你咁妥政府，交多d稅啦，用行動去支持政府，攞去旅行d錢俾埋政府啦

記得唔好用誠哥既野呀

唔交稅ok?

你鬧完你工人唔識燙衫係咪唔使佢湊仔煮飯？

間接稅

此po已完

戇撚柒鳩，家陣冇撚納稅？

冇納稅嗰啲就出少句聲啦

個土地政策咁撚樣
D福利幫到咩
你比福利多過我供樓條數呀

政府唔委我哋咪收稅啦

咁係咪可以唔納稅先

關咩事，你以為d錢係整府架咩？d錢係人民架

我就係乜資源都冇攞過
咩福利都冇我份
咁呢個政府有乜撚用

秒

講得出呢句係佢地唔知政府存在既價值 姐係唔識政治又要講政治 都係政治冷感既禍

咁我唔妥政府係咪唔洗洗稅先

政府班仆街高官只係幫香港人打工 依家佢做得唔好 我地只係想炒左佢地 唔通你炒左個CEO 就代表唔要公司D資產？ 傻hi 藍屍

咁唔鍾意美帝，唔好用佢internet同iPhone android

你老味，我交左稅，你有冇呀仆街

佢唔駛我交稅我咪唔用佢d福利

咁撚唔妥黃絲，就咪撚要政府啲資源，黃絲有份交稅

咁都唔識駁一係弱智，一係就藍屍假膠

我有交稅

完

係納税人嘅福利

係政府呀，唔係朝廷呀，屌你老母，2021年都就黎啦，交稅呀唔係納貢呀，唔使跪住黎交嫁，傻high親戚。

啲錢邊個比政府架？？on99

以為政府係福利社自動有錢出

你親戚弱智,拆黎做乜
推行動po啦

僧先要攞盡佢

你唔收稅我未唔用
On99

政府咪撚收稅，咪唔撚用囉
民意夠你支持香港獨立，咁鐘意咪返中國囉，留係香港獻世咩

可以唔交稅？

你痾屎又係咪要攬住個馬桶錫下佢，咁幫到手

on9
政府資源點黎？
政府收少6成稅(黃絲)先講

咁交稅係做乜撚野？

唔洗我交稅可以唔要

cut 撚曬d 福利我唔交tax 咪搞掂
全部官校變撚曬私校，再用黃色基金資助黃絲低下階層讀書都仲得呀同你講

咁都唔撚識拆
低級垃圾p牌仔

政府咁唔妥我地 就咪撚收我地稅啦

佢又要收稅

公務員個宗旨係「服務市民」
唔係咩叫公僕？
搞清楚邊個係老闆未？

利申 公務員

政府唔收稅，我咪唔要啲福利囉

咁撚唔妥黃絲，咪撚收黃絲稅！！！

知就唔會係藍絲

係咪唔駛交稅？

係咪唔駛交税？

唔好撚用曱甴王的野呀 笨柒
佢講東你講西 講西幫東

top

唔係唔妥，係想佢變好，正如家長罵仔女都係想教好佢，唔係想佢死，但今次垃圾政府實在離撚哂譜，所以大家先咁勞氣，on9藍屍明白未？

駁佢：政府識賺錢架？咁叻唔好收稅，睇下邊個養邊個

資源本身就係嚟自香港人，唔係屬於政府

唔鍾意就一定唔可以用？
唔可以改變？
我係香港市民嚮受香港既資源係我應得架喎
係香港政府責任黎架喎

係咪唔駛交稅

咁撚唔妥政府 可唔可以唔交稅先？

一句到尾，啲錢唔係政府出㗎，主要係市民交稅夾出黎，政府負責分配㗎咋
佢哋思維係啲錢出自政府，低下階層先會呢個諗法

政府唔係屬於任何一個人，唔係固定嘅
即係做緊政府工嘅人都係政府一部份，所以佢哋只係反對緊不合理，邊個話上司就必定正確。

上司叫你食屎你就要食屎，上司話要屌你老婆仔女你就送個老婆仔女俾上司屌咩。

要一個幾咁柒嘅人，幾咁奴隸嘅人先講得出反政府係唔正確。

你同我都可以係政府，等如一班黑社會收鳩你陀地，你都可以組人去收鳩翻班柒頭陀地。

支那性格嘅人特別鐘意含權貴撚。
文明世界同野蠻世界就係，向食下級同對上反抗嘅分別。
支那人或極權世界出嚟嘅人（已離開極權嘅支那人），有幾多人會對抗俾自己惡或者高級嘅人，追鳩住習帝條撚嚟含嘅人就大撚把。
美國有幾撚多人屌柒緊侵侵，幾撚多人想剪咗侵侵條撚。
西方國家會屌柒自己上司嘅人大撚把，支人人只會屌柒自己下屬

政府咁唔鐘意人民，咪囉人民啲稅。

我全家都有交稅架屌你老母, 廢老唔使交稅就收嗲等瞓棺材啦垃圾

201 市民d稅，我比咗十鳩幾年呀

公屋不是今界政府起，所有政府既野都是市民納稅，賣市民既地先有。政府只係一間管理公司。你個屋苑管理公司有問題，要炒左佢。

唔撚俾返福利我，咪撚同我收稅囉。

公務員係公僕，係服務市民唔係政府
你同事係咪公務員?如果係就易啦
我d藍絲同事日日屌海事處，我咪用返同一句說話回佢地

咁我可唔可以唔俾錢佢?

收我舊錢俾佢管理咋，果理撚樣係咪慣左要睇樓下看更面色?

推推推
仲要分配到西過人 將香港人啲錢利益輸送去曬中國

奴才思想，呢d藍絲一定無交稅

我唔知你係真唔識定玩膠，但唔緊要當有個機會去認真答。
政府嘅資源根本就係來自我地，我地先係莊，先最有資格決定點樣運用。
[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

唔係反對政府，而係反對政府做嘢決定

戇撚鳩。政府呢啲錢係你哋畀佢㗎。唔係真係政府㗎。除非嗰啲藍絲戇鳩係冇交過稅啦。

所以話人一藍腦就殘
咁撚唔妥民意，就咪撚要市民交稅

咁支持新疆教育營，快d去入營

政府咁憎黃絲就唔好收黃絲稅

政府只係管理公司，黑警只係保安，我哋先係業主

啲資源係我哋㗎 政府只係幫手分咋 世界上每一個政府都冇生產過一蚊資源出黎
你哋班廢老藍絲 靠住政府喺我哋身上吸血分資源俾你地班垃圾 仲咁撚多嗲

咁撚討厭香港人，就咪撚收香港人啲稅

係咪可以唔交稅先

拆乜鳩？佢咁唔鍾意你唔好問你攞家用囉

係咪唔撚駛交稅先

可唔可以唔交稅？

咪唔lun交稅，唔lun理理d政策，法律

做錯野都要盲撐?
你老豆比零用錢你洗但係強姦犯咁你會包疪佢定大義滅親?

咁都唔識駁？咁係咪請個賓妹返黎 代表可以強姦佢？唔合理就要反架啦

我冇交稅咩而家

咁撚唔妥我，唔好問我攞家用

点拆? 嗰Ｄ係民脂民膏！我哋唔比税唔捱貴樓Ｄ“資源”点嚟？

咁同一道理，番工係咪做狗，老世叫佢食屎都要食

唔鍾意番工個老細 係咪要唔撚打佢工啊on9

福利，係作為一個公民的權利，而“政府”是一班人去維持整個國家的運作。這班人做得唔好，點解要我放棄公民應有的權利。

廢話黎, 咁我唔用政府福利係唔係可以唔交稅...

咁撚唔妥香港人，就咪撚用香港人交稅出嚟嘅資源

政府並唔係管理人民，係服務及幫人民管理及再分配資源，如果政府做唔到，唔該換個新既管理人，唔該唔好講到政府有無限權力，佢地係公僕，Civil servant! 包括班popo!

on9
政府資源係市民個袋拎出嚟
點解唔要得？

平均分配資源&平衡各方利益係政府基本功能

同佢地講 兒登狗最叻雙重標準 有利就無限放大 不利就唔提屌人老母BLOCK尻人滅聲圍爐吹呀 佢地就冇聲出

咩福利資源都無拎到過

咁我地黃絲唔拎福利啦亦都唔交稅了
藍絲咁支持政府記住交多一倍稅交埋黃絲個份

攞番自己嘅嘢有咩問題

你叫佢讀書學識咩叫政府先

on9
咁我唔想供mpf同交稅得唔得

我有納稅

政府啲錢我有份

收撚咗我稅喎

藍絲冇腦。

政府啲錢點嚟，啲資源點嚟？
我作為市民有權用呢啲資源，大家都有份，我點解唔用？
政府唔係國王，唔係想點就點，咁中意做奴隸唔去支那做？

政府做得唔好咪反囉，兩件事冇衝突。

仲有，個垃圾政府唔係我選出嚟，啲立法會都仲有功能組別，點解由一班我冇份選出嚟嘅人去決定我有份交嘅錢點用。

藍絲答到先再算，成班唔用腦真係可怕

有無人知咩事！今日政府派食環署清潔工奇華！

交完稅 用返我既野好正常

不過你講得冇錯

我唔妥你 我都唔撚洗你封利是

正如我唔妥我老母 我都唔比家用佢

我唔比家用唔犯法 我唔交稅犯法

一係你叫政府唔交稅都唔犯法

如果唔係我會用撚埋你個份

真係乜都無攞
比返曬啲税我先講嘢啦

有無人知咩事！今日政府派食環署清潔工奇華！
唔敢想像班popo拎咗幾多嘢

屌柒佢囉, 政府啲錢邊度黎?
政府甘撚唔妥黃絲, 黃絲係咪可以唔交稅.
藍屍甘既纙輯唔屌柒佢仲可以點...

唔交稅

政府養你？ 仲乜日日返工？唔係就收聲啦。

我係咁蠢真係自殺算

垃圾政府唔妥我地咁就咪收我地稅啦

佢有錯咪指出同指證
民意咁明顯
依家政府一意孤行仲要我服佢？
點解要盲目服從權威
上一代啲乜撚嘢愚忠思考

政府權利 資產都係由公民授予
有無撚讀過書

政府就係我地請番黎既管家
D資源係屬於所有香港市民既
管家做錯野梗係要屌要換啦
仲要唔俾我掂自己d錢on9乎？

先回一句
咁我唔交稅，唔交差餉囉喎

無錯，咁唔橪鐘意政府，可唔可以唔交税

你on9冇腦咪能同人辯論啦

一味話香港電台收政府人工唱衰政府

政府啲錢納稅納返黎
係市民啲錢

可唔可以搵人話我知我有咩福利

窮又唔窮
有錢又唔夠有錢

講到政府d錢係天跌落黎咁
咪又係我地納稅人比

敵人嘅資源有咩理由唔拎?
打緊仗會唔會同你講道德

你同佢講，我有交稅架
如果政府唔洗你交稅咪唔要福利囉

又真係無用喎🤔

原來政府識自己變錢出黎搞福利

依家就係佢亂用我地啲錢先要反，叫我地唔好攞？唔攞咪益左班0貢獻既蝗

咁撚唔妥外國勢力，咪撚用Google,YouTube,Apple,Windows,Sony,Yahoo,Android，咪撚睇外國戲，打外國機，聽外國音樂，

連GPS，電話，電視，電腦，call機，無線電都咪撚用，咁撚愛國用返飛鴿傳書啦屌你老母

拆你老母咩

所以我係咪可以唔交稅

傻撚咗？盲目權威主義
政府啲錢點嚟呀

咁唔妥美國，咪趕走哂d美資囉

政府咁撚憎年輕人就咪撚收我地稅囉

咁愛國唔好用外國課囉

更加有幾多拎幾多
唔通留比你啲死廢老

唔妥先要拎多d , d 錢係市民既, 唔係你港共政府, 扣起晒d 錢比大陸, 打劫我之餘仲要我跪你!? 講野咁無邏輯, 你腦生cancer 呀?

咁樣okay 嗎?

唔妥先更加要攞到盡

除佐綠卡福利之外諗唔到有咩福利

政府只係公僕，人民才是主人

咪撚收我稅

同樣道理，你咁鐘意內地，做乜唔番內地住?

政府咁唔妥出黎果200萬人
做咩又收我地稅呀咁

D錢本來就係市民嘅，宜家享受唔到應有福利，一有機會緊係要lam盡d資源啦

問佢交緊幾多稅，八成藍屍都無份交稅

on9 本身d資源我嫁 我交稅比佢重新分配咋

去餐廳畀錢食飯 跟住餐飯唔好食

如果可以唔交稅

啲人成鳩日當政府係一間私人公司

聽到呢句就知一定係死窮撚低下階層無交過稅

一張稅單分開幾十次咁交！

咁撚鐘意大陸咪返大陸

咁唔好叫我交稅啦垃圾

屌得少係咪？
庫房入面嘅錢係我哋啲稅來

"公僕"交唔到功課/做得差唔準彈?
你屋企個賓賓好食懶非你都屌到佢飛天啦,唔通佢同返你講咁撚唔鍾意,唔好叫我做?

林鄭揸uk passport反英
習近平一家揸美國passport反美

稅

政府d福利都係市民交稅先有

唔好攪錯，我地係唔妥現任D無能膠官，應該要撤換佢地，黑警犯法要拉去坐監

就算係死窮撚"無交稅"
佢喺消費嘅商品服務都係畀緊地租
地租由政府"賣地"嘅價錢決定
所以無交稅嘅死窮撚都係有交稅
話唔妥政府 就咪政府資源
只係出於無知 無其他

我唔使守法律咪唔要佢d福利囉

免我稅我ok

唔使拆
我俾錢政府點解唔反得
我俾錢俾黃色政府囉
自己俾錢請人做警察囉
咁我就唔反你個藍色政府

孫中山住中國做咩反正苦？

強制性㗎

我係米可以唔交稅稅

照佢咁諗中國子民同政府極合作,幾時分到社會成果

我有交税架屌你
政府係人民公僕，佢做錯嘢，我喺有責任同義務要提醒佢。反而，政府唔聽民意佢先有問題啊

咁撚鐘意和諧躝去大灣區

問佢 政府姦完你老婆仔女 之後比返d 錢你 你係咪就當無事發生呀

呢句彈返畀佢,啲稅我地交嘅

on9 咁佢知唔知政府啲錢點黎，完

政府啲福利不嬲都冇我份

比張稅單佢睇
唔使我交稅咪唔撚用

咁我唔納稅囉

從來都冇政府啲乜政府啲乜
所有野都係市民嘅
政府角色係負責資源整合同再分配

D 稅我地比 咁都要問點拆你係咪無腦

都on9嘅，你請我食飯，之後你殺咗人，唔通我唔反9你枱呀！

唔攞福利既話就免稅 ok?
睇下政府仲會唔有咁多福利俾班廢老同新移民

咁易答都上黎問

係咪可以唔L繳稅

係咪可以唔交稅？

講得好撚中
我屋企條廢老幾十年冇交過稅
然後屌8月公務員集會個班浪費公帑

咁係唔係唔洗交稅先

政府啲福利多數俾廢老
幾時有聽過有措施係for年青人？

讀書又唔合資格申請資助
基本上我真係冇攞過政府任何福利
唯一一次就係嗰4000蚊 仲要收唔足4千
屌佢老母

on99
政府d錢
d錢係撚政府架咩

喺咪唔使我交稅？

咁即係政府個福利原來唔係恩惠，而係靠稅務支撐的交易。有稅收有福利，無稅收無福利。咁點解佢有收稅的權利，又忽然同時有「只要你唔認同我管冶，就不能要福利」呢個角度？如果唔支持政府的人無權成為福利對像，自然佢都唔應該係稅收對像。

道理唔複雜，香港人無權要挪威人福利，但亦唔駛交稅比挪威政府。

我唔滿意我屋企個菲傭，佢係咪就唔使煮飯比我食？

政府d 錢係全港市民，唔係政府既
政府只係人民公僕

咁班狗唔妥我係咪唔收我錢

做得唔好 唔屌得？

係唔妥佢得咁少福利
咁愛中共 咁咪移民返中共要佢啲福利囉

D錢係市民比，完

我哋出糧俾林鄭
林鄭咁唔妥暴徒 就唔好收人工啦

你所謂既福利 咪來自於我交既稅金
我不滿政府 我唔想交稅

D錢又唔係政府，係納稅人，而家要想唔出糧比林鄭同班on9司長局長，同埋班黑警呀

唔妥政府係咪可以唔交稅先

政府唔鐘意我地 係咪唔洗交稅？

政府畀福利人民係天經地義嫁喎

有咩福利，我出黎做野咁耐真係唔係好覺
醫療？細既一向用公司醫療卡，大既我有買保險住私家

cut 綜緩 cut生果金 cut 交稅

唔讀過書兼無腦

想問。佢比過咩資源我?

藍絲mode: 你班暴徒廢青無收入，交得一千幾百，有咩用

咁唔妥外國， 就退出WTO, WHO, UN囉， 咪撚用第三世界名義 用低利息 向世界銀行借錢囉

咁唔妥後生仔以後唔好要家用

唔使我交稅 我無所謂阿

人民為政府服務

無錯
市民先係主人

我要有權揀工人炒工人

政府咁唔妥城哥.城哥比稅.政府咪燃要

咁係咪唔駛交稅先？

唔撚妥市民說唔好收稅

咁佢唔好撚叫我交稅先啦

就係要用盡佢地啲資源呀 反對 唔代表要放棄自己應有權利呀。
調轉頭講，我反對佢係咪可以豁免比佢檢控、係咪唔洗交稅、係咪唔受佢規管呀？

囉緊政府錢，又鬧政府，我都有啲唔安樂。。。

唔係反對，呢啲叫愛之深恨之切， 要以恨鐵不成鋼之心持續鞭策政府先會進步

點拆...

同樣道理，佢地唔好幫黃絲老細打工、唔好問黃絲仔女要家用

我係真係無囉特區護照

政府D錢無中生有嘅？
屌你咪又係我哋市民D錢
同佢嘈都on9

好似我個親戚成家公務員
日日屌暴徒搞事
我真係費事睬佢
講極都係一鳩樣
特別表哥夫妻後生都藍到仆街

咁係咪唔鍾意政府就唔洗交稅先 係就無所謂
屌 交咗稅又唔攞福利留返俾班廢老攞咪on99

我唔用係咪唔收我稅先？

唔撚交稅tim 呀

政府既稅收係香港人俾既，香港人先係稅收既持份者

問番佢，我咁唔鍾意政府，可否唔交稅？

係咪唔撚洗交稅先 俾番D錢俾我地 你地交double 合理啦

嘩樓豬係智障
垃圾到咁唔需要任何特別知識
用常識就拆到

連中學級別都冇。。。

咁唔妥年青人咪自己做到80歲唔好比人接手囉

點會唔得 隻手生係你到
利申冇交過税

唔妥正苦先要佢有咩攞咩
唔係又係送晒比150同蝗國
再唔係又係比晒班癈老？

剛剛今天聽講又有2500$攞
係學生都有？
大家有無申請

唔至唔使交稅
直頭政府下放權力
還政於民
嗰套垃圾法律有咩資格管我
痴線！！

咁支持政府米捐哂人工比政府同狗

香港嘅資源、土地都係屬於香港人，政府唔鍾意香港人可以俾返啲野香港人

香港政府係香港市民夾錢請架，做得唔好緊係有權唔妥啦🤷🏻‍♂️

就有戇鳩法律一定要交
屌你老母
又講埋啲戇鳩嘢

唔識駁嘅你本身會唔會都有問題 ?
好難答咩戇鳩 ?

可否咪撚交政府啲稅

政府要服從人民
咁簡單
公僕呀就

政府本來要政治中立為人民服務㗎啦

妹仔大過主人婆喎而家係

駁到爛
弱智就用下腦啦
thx

姐係政府俾福利你就可以叫你含撚？

如果佢駁我真係冇投，可以加多句咁立法會都唔關你事

唔係政府資源，我自己的稅。
唔使交稅等政府養的人係唔明的了

咩叫做正苦工反正苦？依樣係正苦講出嚟
番正苦工才身要中立
有野唔岩係要出聲
係依家工苦變𨶙左港共
唔岩聽唔跟佢就話反佢

住公屋本身係社會比底下階層先安身，再努力上去，點解唔住得（我老鬼當年都係跟老豆老母公屋，到依家個個讀完書搵到d就放番間公屋出嚟比有需要既人 - 當然依家好多唔會咁做⋯⋯）

係咪唔撚洗交稅 問返佢

你收我家用，我叫你唔投民建聯你又唔聽？

香港咁撚唔妥香港人，就咪撚係香港人身上徵稅，咪撚再刮香港人民脂民膏

唔用ok, 相對地唔好要我交稅

香港政府咁撚唔妥香港人，就咪撚係香港人身上徵稅，咪撚再刮香港人民脂民膏

政府啲錢係我地籌旗出黎
從來唔係政府養
係市民養
我地絕對有權指揮佢點使錢，我地先係老豆

屌，我要交稅但唔知用過啲乜福利

藍畜特徵

咁唔要係咪唔洗交稅先

政府咁唔撚妥市民，就咪撚收人民啲稅款，咪撚利用屬於人民既資源

咪撚要個政府

正苦有乜福利？台灣妹福利仲多

.

洗撚理佢地

係咪唔使交稅，叫政府分番庫房啲錢比我

用 又有咩關係？

你回佢：
你都低能嘅，政府係我哋嘅敵人，我哋就係要洗晒佢啲錢。洗晒你啲生果金，吹咩。越憎佢就越要用晒佢啲資源

乜啲錢係政府嘅咩

羊毛出自羊身上,差啲以為政府官員自問拎出黎

講得ed 廢話肯定係唔使交稅/交少少稅
你有交又點會覺得社會福利係恩賜

唔使交稅咪唔用佢d資源囉

咁撚憎市民遊行，下次唔好叫遊行嘅市民交稅啦。

呢個po 好多5毛
有常識都識拆
竟然咁多乜乜乜唔識拆

我唔妥你,唔代表你可以唔洗做你有責任做嘅嘢

咁都唔識駁係咪攪笑
咩叫「政府福利」你條親戚冇交稅先咁廢者，我年年交架你憑咩唔比我用，廢官黑警仲有你班攞綜援都係我養架。
唔識駁！on99

同佢講：
咁撚唔妥政府派福利畀唔妥政府嘅人，就咪撚要政府啲福利

叫政府唔好收稅，我咪唔用

政府係我放權比政府 佢地先有得做
而收入為納稅人 市民就係納稅人
咁拎翻自己應有嘅野都唔識駁？
食屎啦樓主

政府咁反美國仲留個特殊地位待遇做咩
中國咁憎美國仲簽經貿協議做咩
完

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

屌佢老味交咁多稅就係養呢班廢老
之後喺背囊拎支酒出嚟我而家就係要拎翻我d稅，舉高雙手咪諗住報黑警

如果可以唔交稅,我OK呀

支持派現金，之後cut 褔利

咪係 仲要調返轉 阿仔強姦養大佢既啊媽

政府咁唔鍾意市民，唔好同佢地收稅啦！

交稅拎翻自己果份應有既福利有乜問題

我有份交稅嫁屌你老母

唔鍾意唔係應該擺攞盡佢咩？

政府咁唔妥我又要收稅？
班狗唔妥我又要我出糧比佢？

讀taxation第一堂就教政府只係負責好好地分配稅款，換句話說，税收並非屬於政府
佢只係收人工去做分配

可唔可以唔交稅先

咁撚支持政府仲唔快D搬去大灣區

多鳩餘，政府啲錢係香港人架，佢用得唔好就要屌

你返工都會屌個老細啦，咁你係咪唔返工？近何況我地先係出糧個個，唔屌得？

偉大既祖國都有投票喎,以你既邏輯即係承認中共係民主啦?

咁唔妥政府係咪可以唔交税先

咁黃絲係咪唔洗交稅？

咁我反政府係咪唔撚洗交稅先
都on99

咁政府都唔好要我交稅
我交得稅比佢
佢有責任做好呢啲佢既份內事
搞清楚邊個係老細未？

自己交完稅
唔拎得福利？

咁唔鐘意公司
做完野唔好出糧囉??

我地只係拎番我地應得既野

班離地高官又係政府
班細公務員又係政府

不如話身為香港人又反香港人

真係唔識架喎

唔係呀麻 咁都要拆 咁都要上黎問
其實係係唔係好少睇文宣
小朋友應該都識答

林鄭份糧係香港市民比喎

佢哋角度，政府係佢哋主人
同奴隸講咩都冇用

同藍屍講乜道理，要佢駁唔到先得

搞清少少野先 唔係反政府 係反政權

政府係服務人民架
唔係人民臣服於政府呀

97到依家好似剩係受左6000同4000蚊既所謂恩惠

政府唔鐘意黃絲又收黃絲稅

唔鍾意民主＞唔去投票

有得投票係咪就代表有民主呢?

香港人有得投票，民主過北韓，係咪代表香港好民主呢?

另外，你要睇下果個係咩選舉。

功能組別係咪好民主呢?

831框架下，一人一票選特首係咪又好民主呢?

政府派資源比人民係必須 唔想派俾人民就叫佢倒台
佢職責所在嚟 入咗藉佢就有責任
況且啲資源本身就來自人民
叫我地唔好攞資源？咁唔好收我哋稅先

Agger
淨係收沉默的500萬人就得啦，仲有伍淑清放棄嘅兩代年青人

生果金 系 民主鬥士爭取番黎

支持取消廢老2蚊雞搭車

一句有交稅已經夠啦
我夠膽講我交既稅夠cover晒我享用過既野
幼稚園開始已經讀私校
教育都冇享用過呀你老母

咁撚唔妥日本台灣美國咪撚去囉

政府啲錢石頭爆出黎?

你唔好用兩蚊搭車先

黃絲有份交稅出糧比啲官，黃絲啲錢有腥味，係咪佢哋唔出糧

好呀 咁唔好要我交稅

神回

有份交稅就有權享受福利 福利係來自納稅人

我交左稅架，作為政府嘅老闆，點解唔可以屌個員工？

你咪答返佢你估個個都似你咁窮咩，我卑緊錢你洗呀柒頭

(就喺要用盡唔益人哋)

我係咪可以唔交稅！

我交左稅架，作為政府嘅老闆，政府要服務我。

我唔妥個員工（政府），點解唔可以屌個員工？

難道唔妥個員工表現，老闆就唔可以享用員工個服務，而由佢白𢭃人工？

咁絕
我重有幾年有得攞

我冇俾錢政府，佢邊都有錢搞福利呀？

你老細夠比錢你啦 你又唔妥你老細？

我係又食又拎又要屌 吹咩

政府d錢係人民嫁wo

洗咩拆
藍絲係百姓

咁撚唔妥政府，就先要用撚哂D資源，唔通留番俾你？

係偷

咁撚唔妥人民，咪撚做公職啦

你搞撚錯晒
我地係攞返自己啲錢

真 咁鍾意政府唔見你交多d稅

你同佢講政府唔好收稅囉
都弱智 大家有交稅 你以為d福利天跌落黎

就係唔夠福利先要反政府，爭取福利

我哋反政府係因為呢個政府唔肯做佢應該做嘅嘢
政府提供福利係責任嘅一部份,係天經地義,咁點解我哋唔可以拎？

咁政府米撚收我啲稅先

下?
就係唔撚妥佢先要搶佢D野黎用wo

政府每分每毫都係黎自人民
我返工出糧 貢獻薪俸稅
我買股票 貢獻印花稅
去旅行 要俾機場稅
買支水 超市 物流 生產商賺錢交既稅係黎自消費者
買樓 賣地收入又有我份出

政府d錢無中生有？

D錢係我地，我地養緊班人打自己，簡值係不可思議
不過樓主親戚係正常藍絲……腦

咩料
嗰啲係港英留低嘅政策
關林鄭咩事

痴撚線 以為舊錢港共變出黎？咪又係香港人交既稅

咁係咪可以唔交稅先
唔比人拎資源但要人交稅?

你咪撚收家用

咁你咪撚要我交税拉dllm

咩料呀你
政府係不公所有佢政策都係不公都係unjustified架啦
唔理佢係繼承邊個架啦

佢夠返工成日屌老闆拉，唔撚走？

關你叉事呀~學你大陸人個招,又鬧又黎香港買野個招, 吹呀

咁我可唔可以唔交稅？

d資源唔係政府㗎，係納稅人㗎⋯⋯

講到自己好似有貢獻咁藍屍冇野叻淨係識啜資源

咁撚敵視市民，唔好撚收稅啦！

咪撚交稅

咁你咪問返點解班蝗一邊話香港冇樣好
一邊個個仆撚哂去拎單程證落嚟
廢老最中意嘅民賤聯仲要幫手掙取居港權

即係你住緊嘅屋企煮餸唔好食
一直唔講一直忍氣吞聲
最後就會變同淨係識食屎嘅藍絲一樣

屌你老母我有份交稅嫁
再者香港土地係屬於香港人
唔係政府
大陸狗思想 認為是國家資源係政府擁有

政府d錢係人民交稅所得
即係政府係我地打工仔
佢出d福利俾一班老闆（人民）

我 有 份 交 稅 架 屌 你 老 母

樓主on9 block

你唔識駁 證明你都幾弱智
唔知道政府d錢點黎

政府嘅錢嚟自我交嘅稅
你拎到嘅資源係我辛辛苦苦做野賺返嚟
唔妥我你唔好用囉

有交稅有幾難拆呀
再講，一個政府係應該為人民服務
唔係為官貴，為大財團，為既得利益者服務

第一
我係n無人士 無allowance無樓無醫保
呢個政府本來就係屌你老母痴撚柒線
第二
我有份交稅 交稅多撚過我每年享有既福利價值 屌你老母啦
第三
唔撚妥就唔可以拎福利？咁樣所有投訢機制都可以收皮啦
第
拆你老母咩 咁撚樣都要上黎問 個腦坐撚住左？

取消2蚊搭車啦咁

派福利或者社會保障係政府嘅責任嚟，而且都係一種人權。加上香港嘅welfare regime對福利咁保守，唔似啲北歐國家咁，所以香港嘅福利喺總開支上其實佔好少。因為咁，就更加要用佢啲福利

如果唔洗交稅既話我ok

咁我唔妥政府， 點解仲要被迫交稅

拆你老母係咩, 成撚日點拆點拆, 藍屍就ON9架啦, 仲哂時間,

哂撚埋D POST 位

政府有乜撚野資源比過我
政府有乜撚野福利比過我

層樓咪又係上一代死慳死抵死番黎
政府比過乜野我地年青人

TG囉 屌你老母

政府d錢咪又係出自市民身上
講撚到政府d資源好似個天跌落黎咁

唔交稅得唔得？ 你咁鐘意政府 又唔見你交多啲？

話唔識駁果D係咪低能,

同D生番奴隸講現代社會?????

好明顯佢地係奴隸、小農DNA啦,

同佢地講人權真係哂氣, 到自己比政府陰乾果一刻都會爭住奶領導鞋底

唔好收我稅lor

啲中國人日日話香港點點點
咪又係要嚟香港攞身份證
你哋個中國咁好就唔好自貶身價，取消中國戶籍嚟香港啦

政府咁唔撚妥我地 唔好收我地稅囉

一句我有交稅，政府應分得架啦

現代社會, 政府資源係公有.
不論權力定錢, 都係屬於大家.

佢當自己活係古代? 普天之下, 莫非王土?

咁貨倉啲貨係咪屬於管理員㗎

吓?我有份交稅,啲福利我有份架wo!
政府啲錢唔係政府私有,係市民大眾架wo!市民唔交稅,政府撚有錢去營運同畀啲一日百五隻攞老綜?
我唔攞啲福利,唔通畀啲新移民啊?

咁返工就唔好屌自己公司，老細，上司

港共官員咁撚唔妥美國 就咪撚要美國戶籍喇

香港政府咪正一黑社會囉.
年年要交陀地俾佢, 唔撚交就禁錮你.
要退出黑社會都叫俾錢搞得掂, 呢個仆街政府. 唔撚俾人退出香港

啲錢納稅人

er 有咩福利？

咁啫係因果錯哂
你交稅係因
有福利係果
點解要我比完錢唔接受福利?
我應得架喎

你可以答佢，政府做得唔好自然有人反對。係好正常概事。

香港人點解唔好可以反香港政府? 唔通香港人反俄國政府? 反日本政府?

唔洗我交稅同MPF既話

我ok架

Ah, I see you're a man of culture as well.

自認中國人就唔好投票
叫佢問下啲親戚中國人有無投票權
投左票就咪撚認做中國人

下？
政府幾時派個福利同資源俾我？

如果個垃圾政府係我揀嘅
咁佢做得唔好就我抵死啦
最慘依家唔係
自己諗下點解區選親中派會收皮啦

唔係政府既福利
根本個d錢 就係香港納稅人既錢
拎返自己應得既錢有咩問題

交完稅俾新移民拎錢，俾黑警買裝備
想問有咩福利？
四千蚊呀？

咁撚唔妥啲市民，就咪撚收稅
收撚完我地錢重要質d屎俾我地食
屌你老母啦

正確講法:
我哋有交稅，d 官唔聽我哩d大多數嘅意見
叫佢咪撚出糧。

做政府工反政府有咩問題？
你唔抵得呀？
一邊罵政府，一邊數住公務員份糧
爽！

納稅人啲錢->正苦->藍屍啲生果金長者津貼同狗甴啲糧

咁唔妥200萬納稅人咪唔好收稅 唔好出生果金同唔好出糧囉

用敵人嘅邏輯打擊翻敵人

政府福利啲錢係邊到黎?.?

人民係莊，政府係閑，政府服務人民係理所當然，你個親戚係冇大冇細唔識分莊閑，定奴性太重習慣做奴隸屈服政權之下

起來 藍絲做奴隸的人們!

係咪唔洗交稅？

D 錢唔係政府，係 納稅人，即係我既

你咁把炮咪叫政府唔好派俾我囉

日常生活樣樣都比左地產商
變相做左政府賣地收入

記住所有香港人都係交緊重稅

唔駛我交稅咪唔用囉

政府唔好收稅囉 政府服務市民天經地義

咁政府咪撚收税囉

支持直接取消廢老部分

Well 政府咁撚唔妥我地，又收我地稅？
政府宜家唔妥我，我可以唔交稅了

property is theft

想知有咩福利

班後生長命過你
咁唔想見咪早日釘自己蓋囉

咁咪撚叫我交稅啦臭系！ 我用交稅啲錢換一蚊掉得死你啊

取消我中國藉
即刻做英國人

依家係市民出緊糧俾政府喎
市民係莊 政府係閒
政府係幫緊市民打工
你俾咗錢
想拎返你應得嘅福利有咩問題

邊個主邊個僕都未分到。抵D冚家產做死一世奴隸!!!

但嚴格嚟講佢言論針對recipient
好大機會係基層 唔係主流或主要納稅人

咁係咪應該答佢唔洗守法就唔拎好啲？

有個角度福利係為labour supply 有個係維穩
或者直接答 (藍)你咁撚窮關你撚事 李嘉誠都未撚出聲或者 李嘉誠咁多稅 同gdp咪一樣俾俾個窮西屌
好啲？

利申 想學嘢

政府錢點嚟，唔駛交稅呀而家。on9

應份嘅，駁乜春

咁憎外國勢力唔好申請移民過去
移民中國做小粉紅

反政府既人唔洗交稅咪唔要你囉

一邊唔妥你，緊係一邊食你資源啦
打仗都識消耗敵人糧草啦

奴隸dna
理鳩佢哋咩

唔洗長篇大論，我只係反駁你個邏輯
“咁撚唔鍾意民主，你咪撚去投票” 呢句暗示左去投票就係支持民主
什麼是好民主，呢個好主觀，我唔會哂時間同人嘈，我只知香港民主過大部分民主國家。

藍絲老豆大陸啲人住得好食得都好 美國呢啲國家邊到好，仲話連美國都唔夠共產黨黎，中國係全世界最好既地方。
想問下可以點駁

簽名啊各位

幫你pin
雖然冇乜人睇到

本末倒置

啲傻鳩藍絲奴性重到成日都以為政府係皇帝

無比稅 間閪政權識印銀紙啊？

政府 本身就應該幫市民 我哋唔妥佢 就係因為 佢做啲唔應該做嘅嘢 我哋用佢嘅福利只係畀機會佢做返佢應該做嘅嘢

可以唔用 咪撚收稅呀屌你老母

On9
有交稅點解唔要？
唔要咪即係同我比完錢買野食 之後唔攞野食一樣？

最好回覆

我有交稅架

太監梗係服侍皇上啦

在港每個市民一出世食奶粉已俾税

屌問佢咁係咪可以唔交稅，交稅一定多過拎佢啲陰9福利

有交稅架dllm
唔駛交我咪唔用lor on9
咁都唔識答

你弱智？

On9,
即係例如你好撚憎一條友，見到面想打柒佢咁濟，但佢keep 住送錢比你洗，你要唔要？
我日日拎佢啲錢，我都可以好撚憎佢。

On9
就係唔妥佢先要攞盡佢福利，
食窮佢

唔好意思，無要過政府d垃圾福利。你唔撚妥7成香港人，唔好住香港，唔好出街，有病唔好睇香港醫生、社工，仔女唔好喺香港讀大學。

你咁撚支持政府，做乜要攞佢哋啲福利？
撐政府，多多錢都要擺喺佢度，一蚊都唔好攞

又話誠哥甲由王 咁誠哥係咪可以唔交稅

除左急症，我諗唔到有乜福利

我無撚交稅呀,交撚左就有權用,佢唔撚收我咪唔撚用囉.
仲有政府d錢係香港人同香港公司交稅先有,又唔係佢比我,我收完洗咩多謝佢,要多謝都係多謝香港人啦.

有乜撚野福利？諗極都諗唔撚到。
睇個公立都排哂隊，要住埋院仲撚大獲
但我年年都交稅比呢個廢柴政府。
我屌你老母

咁撚對人民好丶咪撚收稅咪撚用我哋啲錢出糧比公墓員

你反問佢政府d錢點黎？天跌落嚟？

搞清楚個concept先啦on9

而家香港嘅情況係港共政權反人類
唔係香港人主動出嚟反政府

咁撚唔鍾意年青人
就搬上大灣區圍爐啦

點會唔識駁啊
咁你政府啲錢係邊個㗎
唔識博個班係咪腦裝屎㗎

唔妥個工人，照出糧但唔世佢做？

有份交税點解無份享用
你話唔妥正苦就可以唔使交税唔比享用就合理

咁撚唔妥公司，就咪撚收人工啦

政府只係人民既工具

敵人叫唔好 我地就更加要起勢咁做

學番政府咋 龍門任你擺 你d 親戚點拆？

交撚咗稅架
唔撚屌得？

公司有個廢老成日話
咁唔鐘意咪走囉
但有冇諗過出黎嘅全部都係想香港好
愛香港嘅人

咁取消咗交稅

係咪可以唔使撚交税先？

我唔用政府福利同資源,係咪代表我可以Opt-out唔交稅?
係的話我第一個排隊申請

屌咁我交稅黎做咩？

班藍絲真係以為政府養佢哋

就係做政府工先清楚政府有咩問題！
有問題唔反映果d唔叫支持政府
果d叫睇政府點死

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

咁唔交稅。睇下邊個驚？
最多200萬人共享家居
另立新政府同新武裝部隊。

有份交稅點解冇份享受福利？

政府自己有咩資源

錢緊係要攞，仲要攞撚到盡
唔搶敵人嘅錢，唔通搶自己人D錢?

無人民政府會有錢派福利？
班低學歷藍絲9成唔駛交稅又食盡福利

咁撚唔鐘意黃絲，就咪撚要黃絲納稅，要黃絲養

泛民先係區議會大黨
咁佢哋咪用區內服務咪得

我唔洗交稅咪唔用政府福利囉
屌你老母藍屍

你咁唔滿意我餐飯你埋單囉

先唔講政府既資源係黎自人民
再者有咩理想得過拎對家既資源攻擊對家
你親戚咁唔妥我地, 條氣咁唔順
叫佢有本事就左右港共政府既決策囉
無本事就收皮啦

佢真係冇點交個人稅

食支煙都比緊稅

前題係首先我唔洗交稅

完

D福利係政府既?政府既錢邊度黎?
大陸人就係咁撚蠢
明明老共搶左你既成果再分返比你
你就要感恩

咁撚唔妥黃絲，就咪撚要黃絲仔女D家用囉

政府夠唔妥我囉
咁我係咪唔撚駛交稅呀！？
答我呀！答呀！答唔到喇嘛！？
佢繼續收稅、我就繼續食撚窮佢！

屌你老母，咁你叫政府唔好收我tax囉

你智障先唔識駁姐

政府比我唔交稅，我咪唔要政府啲福利囉，咁簡單

傻9，講撚到呢啲資源係政府自己變出黎，你地口中所講嘅資源咪又係取之於民，咁用之於民又有咩問題？班貪官利用自身嘅權力利益輸送用之於己，呢啲你哋唔講？

你同佢講
咁中意政府 拎曬份糧去交稅lor

佢唔收我稅 我咪唔要佢啲資源囉 on9 藍廢老真係仲衰過弱智

係咪我做左政府，你就唔用政府啲資源

政府啲錢屬於人民㗎！政府係公僕唔係老細！

我有交稅架仆街！

依d人根本唔知咩係民主係咪共和黨上台，支持另外一個黨既人就唔使用資源

d錢市民架！

政府的合法執政權利，來自於被統治者（人民）的授權

你話唔用就唔用
我屋企人有份交稅
呢啲係我應得嘅

叫佢慢慢諗政府係點建立出黎

我地唔拎返, 唔通益中共, 益藍絲, 益黑警啊?

其他國家嘅人出聲又話外國勢力入侵，介入港內事務，自己本地人又話打緊政府工，用緊政府福利無資格反。咁有咩人有資格反？

點解要解決提出問題嘅人，而唔係去解決原本問題根源？

你叫佢同藍屍食店講，
咁撐政府記得唔好問誠哥拎錢，
門口貼牌"不歡迎黃絲幫襯"
睇佢得500慢沉默大多數幫助，幾時執

攞返自己嘅錢，點解唔要？

不過政府嘅福利都唔到啲要交稅嘅大多數人攞啦

黃絲交咁多稅，藍絲千祈要有骨氣，唔好稀罕黃絲嘅錢，記住唔好攞綜援，生果金，公屋租金津貼

政府咁撚唔妥市民，就咪撚要市民交稅，就咪撚要市民守法

唔使我交稅咪唔用囉

WTF I love libertarianism now.

真心 我真係唔覺個政府有咩福利比到我

咁撚唔鍾意市民 咪撚叫市民交稅

搞撚清楚
政府係公僕嚟
所有部門都係服務市民
唔係控制市民
分下莊閒

政府收市民錢反市民 咁唔好收稅啦！唔好要我地d錢！

咁L 唔妥人民唔好學人做官至啱啊
人民先係國家主人

政府啲錢係市民交稅既錢
啲錢唔係屬於政府
政府叭係代市民管理

唔妥政府係咪可以唔交稅先？
啲錢唔係黎自政府而係人民

福乜九野利 我有交稅架嘛

所以要香港獨立

拆條柒咩，最後咪又係政府玩曬，比你駁贏有分加呀？天撚真

福利？資源？
乜我有過咩？

用腳推開佢

屌政府咪撚用市民啲錢先啦

唔駛交稅？

市民先係老細囉

我有交稅架廢佬

唔使你唔使交稅呀你老母

有咩撚野福利?
有都係比你 d 廢老同新移民賺哂姐
拿拿聲拎d 福利去叫新移民雞啦
咁多野講

完

拎$1出黎 一野車巴佢
：拿 我有比錢你㗎 所以我而家點對你都唔可以反抗

咁撚唔妥個仔
就咪撚要佢D家用
咪撚要佢D$

依家唔係鬥氣
係要有實效
攞完政府福利再對付政府
先係正確做法

蛇齋餅稯照拎，投票唔投佢，呢d基本對抗手段

咁撚唔妥抗爭者，你唔好拎政府福利，,大部份政府的收入都係係由抗爭者交稅比架

咁鐘意中国就唔好留係香港
去北京支持政府啦

: 我都想 不如你幫我交埋租同稅

政府喺個制度入面，點都贏我哋

佢地最西叻講依句

佢係咪唔洗我交稅先

你地有有諗過 有啲藍絲係真係唔撚識 唔撚知政府點運作 基本架構都唔知
可唔可以苦口婆心解釋下 佢地都好慘
唔使佢地一問你 你就起哂鋼
好多藍絲係正正常常每日返工放工 生活冇問題 應該係話 生存冇問題 但佢地真係好多嘢都唔知

不過大家講下唔使交稅嗰d點駁

唔會益廢藍,sorry

用敵人資源去打敵人先係最高招

我係要贏,唔係要骨氣

好易拆啫

你屋企個工人姐姐煮飯仲難食過屎，你會唔會因為咁就唔比佢幫你吸塵拖地洗廁所？
而且同個政府一樣，冇得換仲要糧照出

乜撚政府嘅資源
政府嘅野咪又係納稅人d錢
政府嘅角色只不過係資源重組分配

根主咁都唔識答係咪弱智
佢d福利係大家都有份俾

同佢講唔洗我交稅咪唔攞囉。

交得稅所有福利係我應得既，問下堆新移民交過稅未

個個都有或多或少比過稅，政府嘅權力係人民讓渡幫我地管理，並唔係施捨呀大佬

番政府工係服務市民，唔係服從政府。
政府都應該係服務市民，唔係監控市民。

政府係唔啱嘅就係人都有權發聲，學藍絲報警拉自已個仔話齋，咁係睇清事實，大義滅親。